「求救」麻煩推薦啲有創意嘅廣告俾我

是咁的，
尋日同個台妹傾開偈
台灣同香港邊個地方有創意啲

佢send咗台灣嘅廣告俾我睇

Link:
第一集：
第二級：

Volkswagen搵啲假人拍片宣傳係幾有創意嘅

巴打絲打諗到有咩香港廣告可以挑機

BTW,有冇人知第一集個女老師係咩人

冰皮月餅廣告喇，一定會笑到佢跌晒d 腸出黎

愛膚堅

你聽日去interview用？

香港而家邊度有有創意嘅電視廣告
一來冇時間
二來班垃圾師奶少少野就投訴

100毛叫好少少

覆女呀，俾啲質素好無

你噏乜

垃圾